{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020491",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 리베리온 호텔"
    },
    "text": "リベリオン無人テルは、ガラス張りスタイル、テラススタイルのそれぞれの客室タイプをご用意しております。 丸窓スタイルは丸窓と2人風呂がある居心地の良いタイプで、テラススタイルはテラスと1人風呂がある客室拡張型タイプです。 リベリオン無人テルは計20室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 特に、基本規定の北漢江沿いの眺望が最高のドライブイン客室がありますが、この客室は非対面で便利に利用できるよう設計されています。 客室は2階に位置し、様々な大きさと雰囲気を備えており、様々なBed & Breakfast体験ができます。 3階にはテラスルーム、5階には特室があり、全客室は最高の川辺ビューを誇ります。 宿泊予約されたお客様はホテルに到着し、1階ロビーからお電話いただければ親切にお部屋をご案内いたします。 また、広い駐車場と北韓の川辺散策路に直結する出入り通路があり、川辺散策や近隣のカフェの利用が便利です。 無人テルは客室の消毒や防疫管理を徹底していますので、安心してご利用いただけます。 新型コロナウイルス感染症によるお知らせとして毎日消毒を実施し、外部協力会社を通じて大々的な防疫活動を周期的に行っています。 また、定時入室および定時退室をご希望の場合は、宿に荷物を置いて終日利用いただけます。 訪問者のレビューを見ると、リベリオン無人テルは驚くべきビューときれいな客室を提供し、快適な旅が楽しめる場所だそうです。 寝具類と清潔状態に優れており、ルーフトップ部屋ではホテルとペンションの利点を一度に感じることができるそうです。 社長の親切さと周辺のグルメが豊富なメリットもあります。 浴槽やトイレなど客室の内部施設も充実しており、癒しに行くときにおすすめの宿だそうです。 しかし、いくつかの意見もありますが、タオルが足りないという意見と写真と少し違うという意見がありました。 また、清潔にもっと気を配ってほしいという意見や虫が多いこと、そして周辺施設が足りないことが残念だったという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベリオン無人テルでは、どのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "リベリオン無人テルでは、ガラス張りスタイル、テラススタイルの客室タイプがあります。丸窓スタイルは丸窓と2人風呂があり、テラススタイルはテラスと1人風呂があります。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "リベリオン無人テルには計20室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルの案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "リベリオン無人テルでは韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルの特別な客室はありますか？",
            "answer": "はい、リベリオン無人テルには北漢江沿いの最高のドライブイン客室があります。この客室は非対面で利用できるよう設計されています。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルの客室は何階に位置していますか？",
            "answer": "リベリオン無人テルの客室は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "リベリオン無人テルの客室は様々な大きさと雰囲気を備えており、様々なBed & Breakfast体験ができます。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルの客室からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "リベリオン無人テルの全客室は最高の川辺ビューを誇ります。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルの到着時の対応はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊予約されたお客様はホテルに到着し、1階ロビーからお電話いただければ親切にお部屋をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルの周辺施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "リベリオン無人テルには広い駐車場と北韓の川辺散策路に直結する出入り通路があり、川辺散策や近隣のカフェの利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルは新型コロナウイルス感染症対策をしていますか？",
            "answer": "はい、リベリオン無人テルでは消毒や防疫管理を徹底して行っており、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "リベリオン無人テルは驚くべき眺望ときれいな客室を提供しており、快適な旅が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "リベリオン無人テルへの宿泊者のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、リベリオン無人テルは寝具類と清潔状態に優れており、ゆっくりとくつろげる宿です。また、社長の親切さや周辺のグルメも魅力的だと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 658
    }
}